我第一次作Rap講NBA，希望大家鐘意

片：

[ Rap爆NBA ep26：勇士有個大仆街 ]

我知我有好多不足，但我一定會改進
用廣東話Rap爆每星期嘅NBA賽事，希望你地鐘意
希望各位支持，你每一個分享都令我更有動力！
------------------------
詞、歌：正宗教練
曲：Valentine Beats

今屆明星賽 唔好再提
專登請假睇仲慘過貼錢比老細
塘鵝用奀星 換到表弟
一眉同表弟 稱為一表人才
連輸咗三場 雙塔表示無奈
最慘第一戰 對住火箭
Lou Will著晒火 你就係咁先

25分鐘 三分波11射7中

韋迪大三元 仲差一個籃板
咩叫程咬金 就由佢隊友示範
西書拎三雙等如馬英九看手錶
射波無手感 咪交比隊友起Q

你地一字排開 比占士哥望真下
睇中邊個Playmaker 你開聲得架喇
不如雙飛 兩個Dwill一大一細好好服待架
玩得開心啲 同我Make個Play比老闆

踢人嘅仆街 緊要教訓
想無罪釋放 問下格芬肯唔肯
喂你記唔記得自己老豆叫做739亞軍
有無諗過比人打 因為犯眾憎

KFC唔返工炸雞所以成日得閒搞屎棍
食鹽多過你食米嘅人就特別鐘意搞搞震
Melo只想盡力貢獻紐約入得一分得一分
咁嘅球星幫你打波簡直係無憾終生

自推

我知我有好多不足，但我一定會改進
用廣東話Rap爆每星期嘅NBA賽事，希望你地鐘意
希望各位支持，你每一個分享都令我更有動力！
我以為已經開始rap

LM

未㗎，但希望你鐘意

幾正

唔好當玩具啦，一日咁多

多謝！

有個位隔硬左少少
但

說唱？

教練 佢會唔會叫你開係音樂台
Btw 好聽

夠貼切

好hardcore, 支持

好聽

多謝支持！

係

多謝支持呀！

多謝，我會做得更好！

多謝支持先！

多謝，我會繼續改進！

正

現役第一中鋒留名

你幾時先肯贏波呀

無抽kd

留名支持

係rape呀教練

抽太多了，佢再搞事先抽

多謝先！

唔好拉我呀！

你當佢好似香港地開頭果堆獨白個觀感就fit哂

利申: 無聽

唱返歌好過rap喎
但都支持

都多謝你！

多謝支持先，歌應該下月有
聽我rap多幾首先啦

十卜

支持教練 俾心機

Rap 都唔錯喎

多謝先，但我知有好多不足
下次會rap好啲

幾時教返籃球戰術呀

正阿 作多D rap

公然玩玩具

如果你玩足球 你既成就會更高.....
可惜...可惜

應該可以收活塞皮

希望今年

多謝！我會繼續！

放我一馬啦

我踢過波，但始終鐘意籃球多啲

睇下點啦

支持教練

yo

support

正呀 快啲出下首唱爆NBA

足波撚睇都覺得幾正
支持

比我rap多幾首先啦

多謝！我下次會rap得好啲！

仲會唔會有唱歌

一定會

鍾意唱歌多啲

比下面啦，歌手短缺中

都係嗰句啦

等睇樂仔大戰倉鼠仔

希望今年啦

唔岩聽既說話你想唔想聽

後半段ok
前半段想點？

講吖，如果你肯同我battle返轉

下次會全面改進

自堆

我係你fans黎嫁，教練

最精彩麵係魚文樂打外星人
期待更高質

喂，多謝支持！

一定！

我鐘意你把聲

Keep going

喂，多謝，我會再改進